今朝個早餐上枱嘅時候心情即刻.....

靚到爆

地點: 一冰廳
沙門氏菌指數: 0/10
透明精液指數: 0/10
有無要求生熟程度: 屌你估大渣哥嗰啲膠級咪豬lin咩
早餐連凍飲消費: $38

不過大家都應該好想睇返隻咪豬lin 級太陽蛋架喇

地點: 大渣哥
沙門氏菌指數: 10/10
透明精液指數: 10/10
有無要求生熟程度: 唔敢, 唔想再當眾受氣
早餐連凍飲消費: $55 (黑牛麵) $45 (其他麵餐)

多謝大渣哥經理指導
太陽蛋一定係生嘅
太陽蛋一定係生嘅
太陽蛋一定係生嘅
(cafe de jargor, 2020)

精液叧上

真係煎得幾靚

大渣哥個太陽幾有層次，有埋光球層、色球層、日冕

脆脆地但無乾曬
仲食到無精液但滑口蛋白
跟住爆蛋汁

我唔係食過一次
我係由佢第一日開食到發生果件事果日不下幾十次
次次d蛋都係勁生 / 爛 , 我自己筆開佢唔食
叫煎蛋就會熟曬

去到果次我忍唔住問佢(精液蛋果張)
可唔可以熟d
先係呀姐大大聲講左3次太陽蛋一定係生
我話下, 你覺得咁樣無問題?
個經理行過黎同我講
"拿, 太陽蛋呢, 就一定係生嘅"
我話下太陽蛋一定係生? 你覺得咁樣無問題?
"你想唔生就叫煎蛋"
我話我叫過啦成日熟曬
"你聽我講先, 唔會嘅"
我話我試過好多次喇
"你聽我講, 唔會, 你要生定熟先"
.......
"我幫你換份煎蛋"
是旦......

佢覺得咁都無問題仲要話我有問題咁....不了
留返比渣家軍食

巴打你抖M黎 ？
食完屎覺得難食都仲要試多幾次睇下係咪真係咁難食

人渣可恥

一冰好多人

佢啲枱真係好細
我一路都淨係食早餐
我估lunch 好逼下

仲食大渣哥既

仲對唔對得住民主

一冰廳買外賣算
入面好重油煙味

唔食多幾次-->唔比機會
食多幾次-->抖m屎都食

永遠唔係間餐廳既問題
連登仔logic

中午好多OL，黑絲銀行妹